有冇人ps4 插phantom s 連接mouse , keyboard?

按f12 進入到play mode

但再按f12 解除唔到play mode

有冇老手fix過???